未夠18歲去日本有咩要注意/準備？

細妹諗住同friend去日本，但係未夠18歲，有冇啲咩要注意/準備？

去紅燈區做返幾晚
就夠錢買返張機票返香港

無

想同佢去

記得帶套同埋學返幾招切磋

屌你哋咩我認真架，唔好成日諗埋晒啲咸濕得唔得呀

未夠十八係咪唔可以幫襯鴨店

記得要脫左肛毛
入境果時要俾日本仔檢查肛門

可以要航空公司揾專人帶去登機，落機亦可找職員陪去過關

細妹= you

唔飲得酒，唔食得煙，唔入得馬場，唔可以講粗口，9點鐘就要熄燈瞓覺
滿意未

記得去東京要搭skylines

住酒店要簽張家長回條

未夠18歲可以扑野, 但唔可以飲酒

唔好食朱古力

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

其實啲波子機鋪係咪18至入得?